點解女人可以買咁撚多野

點解女人得一把口一對眼一塊面都仲要買咁多化妝品
點解女人得一對腳都要買十萬幾對鞋

點解我係女人

點解你係女人

夏榮女神你都係女人 點解女人要買咁多野
份糧多多都唔夠洗

PMed

利申：絲

男人老狗買化妝品

邊到好笑